年初四死線太遲，希望醫護界set 年初一做deadline，同意請入幫推上熱門！

好多支那狗仆街年初二同初三就會死返返嚟香港
去到今日先封關已經慢過金仔同埋台灣
希望醫護界初一就死線開始行動
唔好再縱容呢個垃圾無能既政府
你地既生命同每一個香港人都一樣咁珍貴

同意請幫手forward畀你身邊既所有人同埋推上熱門！

同意請幫推

年初一

支持 今次太重要
柒少少都快手出黎改期唔該

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

初四真係太遲
其實好基層工作初三就要開工

感染者依家每日以幾何級數上升..
再等多幾日死撚哂都似

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

推

巴打 初四會唔會太遲?
其實聽日已經可以開始行動
我相信連班警曱都會同意
因為佢地都奶撚曬野

其實最後全港一齊死
但醫護係高危
今次支MIC喺你地手上
希望你地提早個死線

支持

pish

推
等乜鳩

唔好期望醫護會好多人罷

都係靠我地29號民間罷算啦

重要嘅事當然要推啦 pushhhh

香港人習慣過左假期先睇病，初四罷工唔會太遲。初五睇病人流一定直線上升，不過麵幫推先

打鐵要趁熱

罷工必須預演 刻不容緩

以而家既上升趨勢 點可能仲等到過完年先罷?

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

生死存亡之際 越快越好

唔係話好急咁要一步到位，但至少初一就要開始發起工業行動！
主要理由係初一班支那狗一撚定喺鄉下
冇去大陸既新移民就一定留喺香港

初二過後啲人就會返曬落黎
耶穌都保唔住大家

支持！
唔準港共政府當醫護係condom！

狂推 成功在望

仲等初四多幾日都唔知會多幾多人感染

香港全民初一死線和你開年保衛香港！
唔好俾班支那狗死返落嚟

左膠話要接納新移民
或者有大陸人都可以係手足
咁真手足同埋黃色既新移民點會都留喺香港過年啦掛?
知道有WARS仲返上去腦都冇唔會係黃啦掛...

推，遲一日又唔知多幾多人中招

幾何級數咁上，唔希望香港好似共產黨咁要暪唔住先封城

全民初一和你開年

仲初四？嚴唔夠大獲阿？推

Push 啲人佢死佢事
唔要任何一個醫護因為佢地而犧牲

up

香港全民初一死線和你開年保衛香港！
其他要時間組織集人既慢慢嚟！
可以做既就做左先！
上左熱門幾個鐘知道死線改做初一就繼續推行動post
唔好俾班支那狗死返落嚟

Push

抗拒疫症
刻不容緩！

P幫推

push

唔通班高官真係夠膽判哂你地失德然後disqualify?
佢地自己落場做囉

你同我定
個deadline幾時都唔會有回應, 佩服你地仲會對政府有丁點期望

重點係話俾班廢老知，你上左去就唔撚好落返黎

越早越好

我都覺 照依家爆發黎睇 去到初四都唔知咩世界

推呀

推啦，遲一日，個情況會係幾何級咁差落去！

年初一我都覺得遲
就今日啦

好重要！

同意

推！

早得一日得一日啊

年三十晚就要啦

屌
今晚就dead 啦
刻不容緩呀

政府要做野嘅話
一日內可以完成曬落實封關、報告、一星期政策制訂
冇可能咁多日做deadline